心理諮詢服務

如果巴絲喺社交、溝通上有疑難
我諗我可以比到啲意見你

又或者有啲咩煩惱亦可以搵我
我都會嘗試為你提供可行嘅Solution

想閒聊嘅亦無任歡迎
大家都可以互相分享彼此嘅經歷

想尋求幫助嘅你
可以選擇喺呢度留言
或者選擇喺Telegram留低你嘅問題

希望臨床心理學家幫到你

點知你係咪真係cp?

其實你無必要當我係一個CP

當我要向你付出代價嚟換取服務嘅時候
你先再質疑我都未遲

當我係一位朋友咁傾下計就得

我想問你點先做到cp得唔得
因為做cp係我目標

你而家幾大?
學生嘅話讀緊咩?

tg傾

做cp係咪要勁叻先做到?
成日覺得cp呢個職業好神秘

留名

點知你係咪痴線佬扮cp

請參閱#3

cbt幫唔幫到我克服對離心力嘅焦慮？

要睇你個人實際反應
同埋你接唔接受到呢種治療方法啵

Cut

推
平時個人係咪會好理性?

實際反應面對離心力嘅恐懼時(搭飛機)係心跳加速，肌肉收縮，出汗同係度震…
我嘗試過用理性去説服自己，但都係好驚

你係咪del左tg account?
可唔可以私下問你d野tg:karenwong